想問關於temp email, 10 minutes email既野

個email address係全世界share??

我用完，咁岩下一手用到個address，咁佢咪睇到我D email??

Email 唔會重復